{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 새연리조트글램핑 포천점"
    },
    "text": "ペンションはプライベートビラやグランピング、キャラバンなど様々な客室があります。 利用時の注意事項もあります。 満14歳未満は超過した場合、20,000ウォンの追加料金があり、満14歳以上は30,000ウォンの追加料金を支払わなければなりません。 満12ヶ月未満は無料です。 マナータイムの10時以降は騒音苦情が発生しないよう注意しなければならず、警告を累積すると強制退室になることがあります。 駐車は1棟あたり1台無料で、追加車両ごとに1万ウォンの追加料金が発生します。 個人火器は持ち込みが禁止されており、ペットの同伴はできません。 チェックイン及びチェックアウトは15:00、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設を利用する場合、炭火は25,000ウォン、たき火は25,000ウォン、炭火とたき火のセットは40,000ウォンです。 炭を追加で要求する場合、5,000ウォンを支払わなければなりません。 客室ごとに個別テラスでバーベキューができ、当日現地にて決済が可能です。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があり、最大人数の超過はできません。 客室にはプライベートビラとジェットスパが完備されており、利用時間には制限がありません。 ただし、入浴剤は使用できません。 共用施設としては共用シャワールーム、トイレ、流し台、そして渓谷があります。 無料Wi-Fiも提供されます。 ペットは同伴での入室はできません。 ペンションには屋外プール、キッズクライミング&トランポリン、そして無料売店もあります。 プールは夏期に運営され、利用時間は入室から19:00までです。 水着と水泳帽の着用は必須で、半袖や半ズボンを履く場合はご利用いただけません。 焚き火セットは薪と火鉢が含まれており、追加で薪を要求する場合は10,000ウォンを支払わなければなりません。 客室の個別テラスでバーベキューができ、当日現地にて決済が可能です。 ペンション内の施設は現場の状況によって利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "プライベートビラやグランピング、キャラバンなど様々な客室があります。"
        },
        {
            "question": "利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "満14歳未満は超過した場合、20,000ウォンの追加料金があり、満14歳以上は30,000ウォンの追加料金を支払わなければなりません。満12ヶ月未満は無料です。マナータイムの10時以降は騒音苦情が発生しないよう注意しなければならず、警告を累積すると強制退室になることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は1棟あたり1台無料で、追加車両ごとに1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火は25,000ウォン、たき火は25,000ウォン、炭火とたき火のセットは40,000ウォンです。炭を追加で要求する場合、5,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはプライベートビラとジェットスパが完備されており、利用時間には制限がありません。ただし、入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "共用施設には何がありますか？",
            "answer": "共用施設としては共用シャワールーム、トイレ、流し台、そして渓谷があります。無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外プール、キッズクライミング&トランポリン、そして無料売店もあります。"
        },
        {
            "question": "プールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは夏期に運営され、利用時間は入室から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "焚き火セットの料金はいくらですか？",
            "answer": "焚き火セットは薪と火鉢が含まれており、追加で薪を要求する場合は10,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設には制限がありますか？",
            "answer": "ペンション内の施設は現場の状況によって利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 642,
        "QA": 654
    }
}